可以解決軟件亂碼問題既方法

巴打們 有冇方法可以將一個簡體亂碼既程式睇得清佢d字

裝返個簡體windows

Locale Eulator

Google it

Locale Emulator